記者麻煩每日問

除左問有無死者
仲要問埋612至今（特別831）有無傷者重傷昏迷甚至變植物人
同埋831失蹤既3個傷者，今晚太子果位手足都要一直follow up

手足一個都不能少

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推唔起但麻煩記者幫手follow下😭😭

Push

問條毛，集過罷去啦，反正去到都係浪費時間